其實點解呀我哋每日都做緊市民，啲人仲搵搵模擬市民

?~? why why why

因為未試過做管理層

咁屋企養隻寵物管理佢咪得囉